公司啲大陸人同事真係好撚難頂，全部都係怪人

頂唔順，寧願搵過份

你入撚左間大陸公司?

點怪法？

鬼佬公司，d鬼佬唔介意請大陸人

請黎聽聽有幾怪?

我公司請左件95年出世大陸妹，
雖然一佢話10歲黎左香港
但一樣都擺脫唔到大陸人個種味，
典型性格 同 行為

你估淨係大陸人怪咩

香港人大部份都正常，但大陸人就全部都係怪人，仲要加埋啲唔正口音廣東話，真係想一腳申埋去叫佢「滾回去」

大陸妹好屌

我公司個大陸同事，話初中就落咗黎香港讀書
但到依家都仲係用埋d大陸字眼
同埋英文唔多掂

而且都唔知點解佢去廁所可以搞到成地下都係尿，仲要次次都係咁

講黎分享下啦

我都係

仲好撚喜歡食辣

好過講蝗語先啦

行為自私 ，態度老馮，
又識做戲假仁假義 有事扮可憐，
人地做唔得 你做就情有可原，
捉到錯永遠都有藉口推，唔斷正唔認
斷正就扮可憐
再做同事真係咪L攪

有冇上床？

同蝗語有咩分別

唔洗法官 ，送都唔L要

如果佢真係成個李佳芯咁 我由你就你呀
山

點解d蝗咁喜歡食辣

大唔大波？